% Created 2019-10-03 Thu 19:28
% Intended LaTeX compiler: pdflatex
\documentclass[11pt]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{grffile}
\usepackage{longtable}
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{rotating}
\usepackage[normalem]{ulem}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{textcomp}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{capt-of}
\usepackage{hyperref}
\usepackage[margin=1.0in]{geometry}
\usepackage{pdfpages}
\author{Nacho R}
\date{\today}
\title{}
\hypersetup{
 pdfauthor={Nacho R},
 pdftitle={},
 pdfkeywords={},
 pdfsubject={},
 pdfcreator={Emacs 26.2 (Org mode 9.1.9)}, 
 pdflang={English}}
\begin{document}

\tableofcontents


\section{Recorrido de ambientes}
\label{sec:org94809ca}

\subsection{Introducción}
\label{sec:org9a2ea0b}

El siguiente paso según AEA es recorrer los distintos ambientes de la vivienda, teniendo en
cuenta los puntos mínimos de utilización (PMU) para el grado de electrificación determinado
en el paso anterior. Anotamos las bocas de iluminación y tomacorrientes.
Se considera boca al punto terminal del circuito, donde se conecta por medio de tomacorrientes
o conexiones fijas (uniones o borneras).
Una boca de tomacorrientes puede alojar hasta 4 módulos de tomacorrientes.

El plano con las bocas e interruptores se puede ver a continuación:

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./fotos/planoElec.png}
\end{center}

\subsubsection{Estar - Comedor.}
\label{sec:orgc1bd86b}

La sala de estar de plata baja posee aproximadamente \(20m^2\), por lo que vemos en la tabla

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./fotos/estar-comedor.png}
\end{center}

Debe tener como mínimo 4 bocas de tomacorrientes y 2 de iluminación.
Cumple con ambos requisitos, tiene 3 de iluminación y 4 de tomacorrientes.

\subsubsection{Dormitorio superficie hasta \(10m^2\)}
\label{sec:org5f4c871}

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./fotos/dormitorio10m2.png}
\end{center}

\subsubsection{Dormitorio superficie mayor a \(36m^2\)}
\label{sec:org82599ce}

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./fotos/dormitorio36m2.png}
\end{center}

En este caso, es común que el TUE se destine a la alimentación de un equipo de aire
acondicionado o similar, donde la carga se encuentra fuera de el ambiente, entonces,
el tomacorrientes puede estar ubicado en las paredes exteriores al dormitorio.

\subsubsection{Cocina}
\label{sec:orge86160e}

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./fotos/cocina.png}
\end{center}

Cuando aclara, por ejemplo, 3 bocas + 3 tomas, hace referencia a que, como mínimo,
se deben colocar 6 tomacorrientes, que pueden estar distribuidos en mínimo 3 bocas.

\subsubsection{Baños}
\label{sec:org25aac82}

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./fotos/banio.png}
\end{center}

\subsubsection{Vestíbulo}
\label{sec:org6ea1be1}

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./fotos/vestibulo.png}
\end{center}

\subsubsection{Pasillos}
\label{sec:org7641355}

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./fotos/pasillo.png}
\end{center}

\subsubsection{Balcon}
\label{sec:org192c91b}

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./fotos/balcon.png}
\end{center}

\subsubsection{Garage}
\label{sec:org717acc4}

\begin{center}
\includegraphics[width=.9\linewidth]{./fotos/garage.png}
\end{center}
\end{document}